招連登巴絲一齊玩PUBG絕地求生(奉上好用優化一個)

如題 [HK NO.1]
我自己就好憎同街場排 因為佢會開咪亂叫又唔聽指示合作
無奈玩依隻GAME既朋友唔多 所以想搵人玩 想打搶箱又得 龜縮戰法又得 自己玩可能兩日玩廿場先食一兩次雞

BTW 想加入PUBG既巴絲或者配置唔夠玩既可以試下用依個youtuber既優化

佢有分兩PART 真心幾好用 至少唔會再跳FPS
SETUP方法LINK入面有講 依個YOUTUBER有時會出優化教學同小知識 所以我覺得幾好 佢依家個DISCORD好似已經發展到有100個人都係玩PUBG

利申:之前無聊睇佢兩日直播 又入左佢DISCORD玩左一場 not bad~

個server係咪收左皮?

留名

係 太多人玩 今日最高去到51萬人

話說佢好似十一二點開直播 有時無聊自己唔想玩會睇佢

個post 我琴日開
拉到最落加我steam id 頭一個我寫錯左

我有睇呀 心同感受 所以先開依個post 再送個優化出黎

我i3 1050ti 8gb ram 會lag 到仆街，正常嗎， 畫質咩都最低

你咁樣應該勉強玩到 無優化左就應該無問題

原來條直播主on9 dislike him

做咩事

求加